{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 잭슨나인스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックアウト時間が変更になる場合がありますが、ご予約の商品によって異なる場合がございます。 もし10時以降のチェックインをご希望でしたら、事前にご連絡ください。 もし11時以降に何の連絡もない予約は自動的にキャンセルされたりNO-SHOW処理されます。 駐車は一部屋あたり1台の車両のみ可能で、2台以上の駐車はできません。 客室にはエアコン、テレビ、冷蔵庫、ミネラルウォーター、シャワー設備、ウォッシュレット、ヘアドライヤー、電気ケトルがあります。 児童の基準は満12歳までで、最大人数を超えた場合はご利用いただけません。 客室の割り当てはチェックインの順に行われます。 朝食は1階のレストラン''ザ·キング''で7時から10時までビュッフェ式で提供されます。 朝食メニューと料金は大人28,000ウォン、子供(7歳~12歳)17,000ウォン、幼児(37ヶ月~6歳)15,000ウォンです。 さらに、カフェ、ゲームセンター、パブ、フィットネスセンターなど、さまざまな付帯施設やサービスをご利用いただけます。 三岳山ケーブルカーやレゴランド入場券などの特典も提供されます。 追加費用は現地で決済し、未成年者の場合は保護者同伴の場合のみ宿泊が可能です。 ペットとの同伴宿泊は不可であり、摘発された場合は退室措置になります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間が変更になる場合はありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間が変更になる場合がありますが、ご予約の商品によって異なる場合がございます。"
        },
        {
            "question": "10時以降のチェックインを希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "もし10時以降のチェックインをご希望でしたら、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台の車両のみ可能で、2台以上の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、テレビ、冷蔵庫、ミネラルウォーター、シャワー設備、ウォッシュレット、ヘアドライヤー、電気ケトルがあります。"
        },
        {
            "question": "児童の基準は何歳までですか？",
            "answer": "児童の基準は満12歳までで、最大人数を超えた場合はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は1階のレストラン''ザ·キング''で7時から10時までビュッフェ式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューと料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食メニューと料金は大人28,000ウォン、子供(7歳~12歳)17,000ウォン、幼児(37ヶ月~6歳)15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設やサービスがありますか？",
            "answer": "さらに、カフェ、ゲームセンター、パブ、フィットネスセンターなど、さまざまな付帯施設やサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "三岳山ケーブルカーやレゴランド入場券などの特典も提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように決済しますか？",
            "answer": "追加費用は現地で決済し、未成年者の場合は保護者同伴の場合のみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットとの同伴宿泊は不可であり、摘発された場合は退室措置になります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 550
    }
}